有冇人除咗個唉字 就咩都講唔岀

無論係事業 感情 家庭 人生目標
都係令人沮喪
唉

唉

自己唔係唔努力，但用多人少少力都無人做得咁好
話自己黑又稱唔上，但條路好似又行極都唔順

唉 唔講以為自己開咗post

唉唉

真係唔係唔努力
但一生岀嚟已經天注定得七七八八 好無奈
慘又唔係最慘
但真係好憎人搵我同非洲兒童比
哩種對人生既苦悶 冇動力 冇盼望 真係慘過死

唉 都唔知為乜

好有同感 自問自己唔係冇努力
但係就諸事不順

無架，唯有同自己講世界咁大，自己好渺少，能力又有限，平平庸庸，求求其其過埋佢咪算

我成日都咁安慰自己
但負面情緒真係令人好痛苦

嘩屌中撚晒

自己搵方法發洩，唔好鬱埋鬱埋

唉屌

雖然成日有諗自殺，但自問係正能樣 所以一直撐到宜家

當你滿足左基本需要,就自然會追求又多架啦,D人話咩非洲兒童都好慘根本偷換概念.

天生好容易受負面情緒影響
有時候就算搵人傾完
內心都仲係覺得好孤獨寂寞
唉

我覺得我嘅人生係毫無意義同價值
但我又唔係想自殺
唉
頂住

各有各慘

最想死嗰時係我覺得呢個世界無嘢我係控制到
有時候連自己都信唔過

但係又無動力去改善

真心覺得自己好廢

有
跟住俾人話做咩成日唉聲嘆氣

每日等死狀態

我試過唉聲嘆氣
之後就俾人話我唉乜野 你已經好過好多人

無曬信心 無曬勇氣

人比人比死人
就算有人衰過我就代表我唔可以唔開心既咩

係 就算嗰日幾開心都好 一遇到啲唔好既野就即刻灰左

我覺得我快往生了

唉...

個心死曬 個殻都仲好健康

唉

細個時好樂天，咩都笑一餐

大個左先知原來咩都可以做假，
覺得除咗父母同父母之外咩人都信唔過

成日覺得人間先係地獄， 上世唔知做左咩衰嘢，要黎人間受苦

窮人嘅苦係驚今日唔知聽日事，有錢人嘅苦係驚俾人標蔘勒索爭家產

我老豆成日都話凡人凡人，做人就係煩㗎啦。
但我呢啲平凡嘅凡人唔上唔落，高不成低不就喺香港慘撚過食兩舊屎

唉

唉 好同意
父母係信得過既人 但有時不被佢地理解 心中都好難受
感情就更加唔講 一齊到變面 全程無野係控制到

唉

唔係辭窮
而係覺得攰
講多兩句都唔想

我點搞 好似成個人就快訓低

你家下幾大個 要頂住
我心中其實好想自己正能啲